[連登假期]康文署集團旗下元朗設施，係時候做運動啦！

HI，各位又係我啦，上一個街市買餸活動反應慘淡，又有巴打反映街市話12點就收。
所以有返另一個活動介紹比大家，就係康文署既打波活動啊！

今日1300-2359機場接機活動，記得去啊！

推
咁多平野玩唔係唔去啊！

元朗公園有無大媽

半年前去就無 夜晚全部都係啲下班人士係度跑步健身 愈夜愈迫！

去元朗公園大聲唱紅歌

唔知附近啲私樓仔會唔會走出黎嘈呢

元朗劇院好多梳化，好多中學生圍埋嗰度打機架

話 依個我又真係唔知！剩下成日見到啲妹妹仔學芭蕾舞炸

定向音波炮唱紅歌

我都係唱返hallelujah算

元朗原來咁多休憩設施

留意返好多都集中係同一邊

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

差唔多係晒元朗體育路 近元朗公園果頭
不過注意返 元朗警署都係附近

元朗臨時教會

依個我都唔記得提添！
體育館圖書館個堆過條馬路就係狗狗既宿舍 然後就係狗狗基地啦！
大家要打起十二分精神啊！

好吸引！

推
朝早7-8點仲有場啊!!!!!!!!!!!

除左第1個地點
其他都去過曬

做運動好

第1個我真係非常推薦啊！
當初佢拆撚左個公園，入面無左2個五人足球場+1個滾軸溜冰場+1個緩跑徑+休憩處
起左咁既野出黎，唔可以唔加以欣賞嫁！

緊係啦！香港人咁多亞健康！

講咗聽日一點開始關閉